農夫: 港女幾廿歲 攬住隻公仔周圍去

啲歌詞好正

作曲：C君
編曲：C君
作詞：農夫
監製：C君

你啲港女最冇品 餐餐食飯要我埋單你仲要食凸人
總之奉旨靠男人養 你係咪天生植物人
一句說話有幾個英文 用又用得核突
成日although又but

although呢度女多過男
but我都忍你
我知道化妝唔算遲到 我都次次等你
叫你洗衫 你話gel咗甲怕整爛
叫你洗碗 你話餓死都唔煮飯

你講嘢點解可以咁高key
你諗嘢點解可以低B
你識字
我可以
嘗試賞賜你一個字

嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
港女邊似ladies
港女邊有taste
冇搞錯你咪搞我
啲港女只愛港紙
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
港女邊似ladies
港女邊有taste
冇搞錯你咪搞我
啲港女只愛港紙

港女幾廿歲
攬住隻公仔周圍去

去都邊都要影相
一個地點影幾百張

影完變做分享狂
上網緊要過上天堂

秒秒都follow追Po
但係唔知邊個特朗普

你講嘢點解可以咁高key
你諗嘢點解可以低B
你識字
我可以
嘗試賞賜你一個字

嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦

你哋講夠未呀 你哋全部同我 收聲

你哋啲港男
淨係識講人
從來咩叫做禮貌
叫你請食飯
食得你幾銀
幾廿年後仲斤斤計較
又要大男人又冇上進心
明明係自卑又睇唔起人
話我淨係Po文機不離身
對新聞漠不關心
你試吓打機嗰陣我識咗你嗰wifi你會點諗
邊個雙重標準淨係Judge人
一講英文就會失禁
學咗幾廿年英文仲yes no what
i go to school by bus
唔係我講嘢太高音
係你沉到喃嘸咁

港男係乜
就係乜都唔得淨係識
港男係乜
就係乜都唔得淨係識噏

嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
港男邊有大志
港男邊有guts
冇搞錯你咪搞我
啲港男得個講字
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦
港男邊有大志
港男邊有guts
冇搞錯你咪搞我
啲港男得個講字

之前係show話唔出 都係出咗

女權撚出黎未?

講得好啱

有個女同學真係低低BB咁廿幾歲仲揸幾隻公仔去旅行
之後嫁咗個中坑 唔使做
低低BB咁過日子又有咩所謂呢

咁的歌詞量，可以出十首歌。

女權撚全面進場

點解Although 完後用But

咪就係串鳩d人唔識用囉

正 之前唔係話容祖兒幫手唱咩

好彩照出

好正 我覺得自己中槍了

但始終冇女歌手唱鬧港男嗰part

原來依家4日有10萬點擊率都上唔到youtube香港區熱門

正

望到top10已經覺得玩完啦

首歌好普通，得歌詞內容可以做到啲noise

你講野點解可以咁高key你諗野點解可以咁低b

派唔派到上電台

真係幾正

馬米首破地獄都上到 呢首應該得掛

個場我都有去